女友嬲嬲拒開門 男友爬外牆返家失手墮樓

女友嬲嬲拒開門 男友爬外牆返家失手墮樓

即時突發 2017-05-08 06:48:12 HKT

牛頭角德朗邨德瑜樓，凌晨3時許，一名年約30歲男子，較早前疑因三角關係與同居女友爭執。男事主帶醉深夜返家發現大門反鎖，同居女友又拒絕開門，於是沿大廈外牆爬回3樓往所，惟當攀爬至2樓時卻告失手，直跌落至簷篷，腳部受傷倒地，自行報警求助。消防及救護員趕至現場，將男事主救回地面送院治理。